[好大大原班人馬]十一月十七日沙田十場賽日討論區

又原班人馬

葉楚航可愛寶同原班人馬雙龍出海

星期日太多好馬，揀標題馬都諗咗一陣，唔想燈死友瑩囍同翩翩

快活谷 十場未

十二點跑到十點，人都精神晒

最好日日取消 執笠 等班華人練馬師揸兜

你叫潘頓食咩，佢無馬拉點開飯

香港賽馬會今日（11月13日）宣佈，取消原定於今晚在跑馬地馬場舉行的賽事，以確保馬會員工及馬迷的安全。

馬會在舉辦賽事時，一向以安全為首要考慮。馬會一直密切監察香港近日的情況，並就今晚的賽事進行全面的風險評估。在考慮到目前社會最新形勢及全港公共交通情況後，本會認為難以確保員工及馬迷能順利及安全地抵達馬場，以及更重要的，賽事結束後回家路上平安順暢。因此本會最終決定取消今晚的跑馬地賽事。

此外，馬會將於今天下午二時提早暫停所有服務。不便之處，敬請見諒。

好大大

諗起宅大大

習大大斷腳

友瑩囍今季超進化

超強後勁丁撚到

天生一對可以點輸

［突發新春袋-馬場］香討大量藍絲轉黃屌林鄭政府

邊位巴打

天叔

d藍絲廢老快d仆街死啦 次次入狗會都爭爭爭 迫迫迫 個身又臭

我都會特登返香港暴動

希望班騎師著綵衣跑1200米 1650米

廢老唔想成年無馬跑就快趣華麗轉身吊林鄭

編兩場 1800 2000

大熱門莫雷拉

陳蛇減十磅

田雞短途王

想睇潘頓同呀國兩個決鬥

今日貼士
1場6 幸運兄弟
3場7 鑽飾神聖 8 事必獲利 做愛q
重心
4場7 雙節棍

莫雷拉 獨贏 2.1倍 位置 1.5倍

班有錢佬會唔會17號同黎緊國際賽迫政府落order叫黑警咪又發癲

エリザベス女王杯で復活のＧ１勝利を挙げたラッキーライラック（牝４歳、栗東・松永幹夫厩舎）が
香港ヴァーズ・Ｇ１（１２月８日、シャティン競馬場・芝２４００メートル）の招待を受け、受諾したことが１３日、馬主のサンデーサラブレッドクラブのホームページで発表された。

仲肯黎

今屆好多日本馬黎

跑得成既話日本隊今年真係大軍壓境志在必得

頂盡咪2:2

大摩都唔要大灣狗

咁weak

瓶嗰四隻 唔計G2嗰隻 三隻都係啃野

杏目已經確認一場 要爭都係瓶 唯獨愛你一隻都掂啦 一哩都好難贏傳承 短途而加得澳洲馬可以作客同下香港鬥 我諗香港點都有兩場

女王盃冠軍過黎香港瓶係咪變左定番

馬索爾咁快唔要

似係彎左 咪換過隻

野田重擊-戴圖理

唯獨愛你淨係個磅都賺到笑
不過有傳DMM班友有興趣去挑李易達之眼
旺紫丁一換神蘇即刻變身 繼續配佢都要睇實
迪雅卓跑過優駿牝馬第四 但係近年都係跑千八二千為主

仆街咪燈

渣ga

正常馬典會叫大灣駒

呢隻馬完全冇任何競爭力，退役轉行去做跨欄馬會唔會仲有前途呢？

仲廢過靈光八號 香江穩勝 彪形鐵漢

心所欲 你開竅未

諗諗下最有可能以俾到壓力政府阻止黑警繼續攻中大會唔會係馬會班高層同馬主(一眾政商界權貴)

國際賽下個月開,呢個星期日又係預賽,佢地就算點藍都唔會想班黑警係距離唔遠既大學係咁射TG

共同分享-合拍威龍-幸福掌聲QPQ

中呀 成千蚊單T

叫佢地去中環食tg藍水會快d

lm

我達用巴度同蘇輝

忠心勇武抽出面就好跑好多
嗰對穴兄弟1 2檔

可愛寶 潘頓

蟲草之星 貝力斯

其實依家咁ge心情 星期日都唔好跑啦

雖然好難唔跑 但依家咁Ge 情況

蘇兆輝一嚟連雷神都夫卜唔到

添滿意
友瑩囍
可愛寶

原班人馬同同樂日我一蚊都唔會買 因為呢兩隻馬係西馬主

發財寶係咪又孭陳蛇返嚟

星期日點跑到丫 d 馬都吸唔少tg啦

雷神果場美麗掌聲後備1 寧願等佢先冇夫卜

Agger
不過出左排位都係忍唔住睇一睇..

可愛寶火車贏開但今次比潘狗跑
然後原班人馬就比左火車
好符合肥鬼熱倒冷爆既風格
但會唔會咁易估

八奇思考領域

唔係bor好似可愛寶年年都搞一大輪野之後換潘頓食

唔知有冇記錯

上次就係
再對上兩劑係火車贏既
所以今次搵佢兩個大兜亂勁撚難估

不過今場對手咁差,單計馬可愛寶超到嘔
會唔會同原班人馬食Q?

但有咩理由唔用何澤堯用潘明輝 個兩磅咁緊要？
仲要原班人馬初戴CP

底出定食Q呀肥鬼

唔止跑馬既，有時賽前賽後傾下馬仔屌下潘頓都好開心

我肥既部署非常精密

我覺得而家同大家日日係度笑肥鬼好開心

呢場Q有排記

放頭馬仲要1200抽出面會好跑左咁好笑

潘狗d檔靚到痴左線

佢最驚困塞 夠快cut埋黎最好 cut唔到都要擺前俾佢開步

有步速可能對爭分奪秒更加有利

要睇隻蝦點跑
鬥搶定係由忠心勇士泊入黎埋欄
Btw我帝豪7檔 二疊唔驚塞車

仲有灰馬王旺蝦王

好憎原班人馬個班主 呢班人正一賤人

所以要支持可愛寶 同開心日子

呢場真係戲碼十足 新星鬥經驗豐富嘅

我覺得帝豪福星贏好難講 但係我支持佢 會買佢place

今場咁多對手 位置應該都好分嘅

高分個堆好多初出+已經夠分跑正賽
依場熱身味濃
下面個堆要搏盡搏入正賽/目標只係贏到G2 or獎金
點都秤先

7檔一處理唔好就可能3疊

一哩錦標想支持非凡才子 但係好驚布文

澳洲拉馬狗

上年嚟客串騎添滿意個三日真係睇到眼都突

3疊死緊
3疊係咪可以撕定飛

唔知首映快唔快到

2班馬

潘狗最多留後d都唔會三疊
同佢差唔多跑法個d個檔仲出過佢
常感恩爭分紅衣個堆

爭分奪秒彈性d 但初出要熱一熱身 帝豪都入緊 又驚搏一場硬既又氣管有血影響下場正賽
呢場搏最低分果兩隻加天下為攻 覺得天下 醒左d 有番以前七八成水準

蘇輝又黎
不過佢騎完d馬都無得再追

仲有奇馬巴基之星復出

大籐王冇報短途嘅

做咩事

巴基都係縮番落去
平湖識入閘未

有冇得跑本身已經係一個賭盤嚟

跑fresh直接跑12月掛

呢場未睇檔位之前老閪都博大摩位置Q
熱曬身之餘鬥志最鮮明
不過個檔而家明玩迫害

吐露港 火車未開返仲邊有人去睇

去投注站囉
最緊要有得賭啫d人

翩翩就算好得番都要熱身

投注站d廢老跑馬日一定嘈到拆天

首映同呢啲馬跑會輸幾遠

甲烷

又係新力寶怡昌寶寶

跑到先算啦

Btw跑十場

罰你數多次

再下次先啦 分分鐘日馬都十二場

我達下星期三出四隻全部大後備

弛曜風

星期日啲戲碼幾正

柒左

跑得成再算

今晚搞埋老銅 軍政府正式統治博彩

肥鬼醉開心皇牌馬

狂想派擺蘇保羅 馬主唔再信容天鵬？

宵禁左會唔會再提早跑馬
我個人唔介意早到日本咁

1200上到2400縮返落1200

醉多福都係搞唔返

又冇馬跑又冇工返
點樣搵飯錢

做波po 職乞

點乞 機率仲低過中馬會飯券

極速駿馬又可以燒死怡昌寶寶

唔好啦 俾我贏番場ok?

星期日都無馬跑有咩好討論

唔用皇牌 做乜鳩

呢隻報1650又想重施故技

騎師著綵衣扮馬跑

容天鵬邊會有二班馬嫁
想學酷比仔咩

呢排咁跑唔跑都研究下
唔好咁繃緊

非凡才子

嗰三日除咗添滿意
好似full book都係得一兩個p 仲要隻隻次熱 實力馬

有啲全程外遊
都唔知係咪用黎試跑道

試跑道唔好拎實力馬啦
睇返紀錄 上季騎40隻馬 3冠2亞2季

因為個馬主係典型土豪 好乞人憎

原班人馬真係幾好
有無10倍

唔用實力馬點樣試真條跑道

2w係添滿意

好大大應該有3班中實力，但係仲未識轉腳，唔知可唔可以監生吞
我抽個5檔，希望田雞快過馬王，係馬王出面2疊，希望偷條Q

跑草就算啦

我覺得似會搏盡 同傳承愈近愈加分 之後再試下出國跑

搏就肯定搏盡，跑完場1200就講到明想跑沙地盃，上季想去杜拜，老苗都出聲想馬會加場比佢爭分
黎緊12月有場泥，其實想爭分都可以出聲加上限分，但係照跑今場G2草，明要爭高D國際分

平湖之星

打trump card 都無用
星期三果堆全部有priority

不嬲取消賽事之後個賽日都係塞車，達叔拎保護權姐

呢個星期真係一D心機度馬都冇

求共買幾隻抗爭概念馬(個名)咪算

爭分奪秒
烽煙四喜
以戰養戰

DADDY

Between唔知方仔會幫跳出香港跑瓶定盃,雖然瓶冇杏目,但果幾隻日本馬+時時隨時仲惡啃過單挑杏目,起碼輸俾杏目都有第2,但瓶可能連頭5都冇

有啦

邊有人唔想跑盃呀 盃既獎金多幾多
仲有2000對跳出香港應該會易發揮過2400

正路真係跑盃
睇落跳出香港2400唔會夠時時跑
講真 杏目係勁 但要作客 跳出香港主場係有機會贏同埋佢喘嗰段上嚟都似2000馬

跑乜9呀跑 仲馬照跑 舞照跳呀
咩時勢

馬會盃個場 係時時同添滿意姐

想問從化馬落到黎未

吐露港咁塞法其實係未跑唔到馬

係就好 支持焦土戰法搞埋佢HKIR收皮

從化馬返左落黎

添滿意再贏到gp都偷笑啦

咦旺仔唔跑既？

咸成想俾佢有新鮮感就唔跑預賽

夠分啦 慳返啖氣正賽用好過

戴圖理將會參加騎師邀請賽

希望12月前可以解決一切

有戴圖理想入場

正賽都有
騎日本馬

但今次搵到布文

日本四路圍攻傳承

腎仔咁寫意

如果困得住馬王唔俾佢自己望空走就有機會

有上次經驗我諗唔會咁易再俾其他馬困
不過依D放頭馬斷咗欖就唔好再追喇 有哂版睇 全部一沉不起

睇下港隊打唔打team囉
嘉應之星燒埋一份就

嘉應隨時係下一隻再領風騷
奉旨讓你呀

講真要圍都唔係咁易 係一定唔可以比佢放到 如果立心要放 根本打唔到team
就算傳承有馬燒 都證明左邊隻跟死邊隻 而自己可以輕鬆贏

咁都返到,行第2條路定點

死亡放頭 一係大逃一係做步速

不過日本個四隻好似都係後追馬黎

佢要自殺式大逃就應該搵太空隕石去跑

美麗動力收左皮

仲有7隻美麗係大摩到

健康美麗
美麗傳承
美麗經典
美麗友盈
美麗歡欣
美麗甜心
美麗天驕

呢批馬下年會去邊

中大手足堵路就唔洗跑了

我肥

頂多閉門啫沙田又唔洗運馬,上面又話從化馬已經返到黎

傳承跑埋今季九成光榮退役

閃耀榮光

呢隻係極級豬頭骨

希斯下年都應該接好多馬 啲大馬主同佢咁熟

潘狗香港盃係咪冇馬騎

佢想騎 馬克羅斯都騎得啦

雷西都好似冇馬騎
連日本馬都冇

達狗跑二千四既話佢真係冇馬騎

發財寶好穩

平海福星

就算平海福星仲未退役都唔係佢騎啦
係都搵天下一啦

韋達之功

考慮到最新的情況，並為確保員工及顧客的安全，部份場外投注處明天(11月16日)暫停服務。我們會密切留意有關情況，以決定是否需要暫時關閉其他場外投注處。顧客可使用其他投注渠道或前往其他地區的場外投注處。不便之處，敬請見諒。

明天暫停服務的場外投注處為：

中環士丹利街

太子彌敦道

將軍澳尚德

葵芳

中環天星

旺角彌敦中心

黃大仙豪苑

荃灣沙咀道

灣仔謝斐道

旺角亞皆老街

上水石湖墟

深水埗桂林街

灣仔春園街

旺角塘尾道

大埔廣場

深水埗汝州街

灣仔軒尼詩道

油麻地砵蘭街

沙田禾輋

鰂魚涌英皇道

銅鑼灣謝斐道

佐敦柯士甸道

沙田好運中心

觀塘康寧道

銅鑼灣波斯富街

筲箕灣道

就星期日(11月17日)在沙田馬場舉行的日馬賽事，香港賽馬會提醒馬迷，我們預計屆時沙田馬場附近的公共交通服務甚為有限，而來往沙田馬場的主要道路仍受到障礙物影響。此外，馬場的停車位亦非常有限。我們正密切留意香港的整體情況，以確保馬會員工和馬迷能順暢平安地前往及離開馬場。有關進一步的具體運作安排，將於明日公佈。

禮拜日唔會cancel架啦

應該寧願閉門都照跑

中大撤左,本身周末都係休息日
東鐵唔知但估計巴士可以去到火炭/馬場

肥鬼又踩單車 西貢到塔門

食埋海膽炒飯！

可愛寶原班人馬想食Q

腎仔講馬王講到爆粗

睇香港果幾隻 得尊駒有機會比佢

邊度有得睇

仁者荃心靚到

報紙話下個星期三谷草或者會改跑日馬

呼籲香港人罷工睇馬

正,我唔介意

有冇link

下周三谷草夜馬擬再提前開跑

【本報訊】剛周三跑馬地馬場九場夜馬，因運馬車受交通癱瘓影響而取消，據悉，馬會避免再出現相同情況，下周三跑馬地九場夜馬將提早開跑，由晚上6時45分再度提前，盡量在港鐵晚上收車前一至兩小時完成九場賽事，以方便馬迷能順暢平安地前往及離開馬場，所以擬將夜賽改為日賽，但由於要配合警方的人手安排，一切有待政府批准。

事實上，將跑馬地夜賽改為日賽是可行的，就如上周二午間轉播受注澳洲墨爾本盃日的六場賽事，總投注額逾1.37億元，平均每場逾二千萬元，投注相當踴躍。可見就算在周中的日子編排日賽，對馬迷而言問題不大。據悉，馬會除了擬將下周三谷草夜馬改為日賽外，亦有意將稍後的谷草夜馬改為沙田夜馬，以方便練馬師從重新部署馬匹參賽。每逢跑馬地馬場編排賽事或試閘，馬匹於當日早上分批由運馬車從沙田運往跑馬地馬場，所以一旦交通癱瘓便會造成嚴重影響，馬匹隨時因困在運馬車太耐而受驚弄傷，每匹馬身價動輒數以百萬計，雖然馬主有替馬匹購買保險，但據悉馬匹並非因參賽而於運送途中受傷，保險公司是不會作出賠償。

今晨谷閘有變數 馬主早餐會取消
馬匹參加試閘是操練程序其中一項，是由練馬師作出安排，馬會今晨在跑馬地馬場編排了八組試閘，據悉，有部分馬主擔心名下馬運送途中，因交通癱瘓影響而出現情緒不安，甚至弄傷，故向練馬師反映要求今晨的試閘。而馬會一貫做法是按情況而定，但每次試閘讓馬主享用的早餐會已取消，至於會否取消今晨的跑馬地馬場試閘，截稿時仍未有公佈。

明日是否馬照跑 今日公佈
另外，馬會昨日公佈，預計明日沙田賽事馬場附近的公共交通服務甚為有限，而來往沙田馬場的主要道路仍受到障礙物影響，加上馬場的停車位亦有限。馬會正密切留意香港的整體情況，以確保馬會員工和馬迷能順暢平安地前往及離開馬場。有關進一步的具體運作安排，將於今日公佈。

咁應該似黃昏馬多

聽日跑應該冇咩問題,會唔會限制入場資格就難講

4點跑到8點

或者

4點半跑到8點半

十二點跑到十點
當補咗賽
雷神夫卜騎廿場
騎師王200分

比多半個鐘,今季應該有好多第九場

今季星期三

上邊話將來一排谷草夜馬可能改埋沙田跑

即係全田賽事

無可能 啲草會爛 應該會抽時間去返谷

可改跑沙泥地

以前有星期六田草夜賽,最後一次好記得沙田銀瓶新馬短途錦標同先河墮馬
之後可以買波已經唔再跑周末夜馬

一定會， 睇形勢。

下個月兩場二班泥地改咗105分上限

其實班廢老既投注額每日有冇5%

唔通騎師賽喺沙田

買十蚊八蚊嘈生晒

田雞搞唔掂忠入勇士入唔到正賽會唔會比大摩斬死

不過Phone in上到名的話應該唔止呢個分了

頭3就保證到入場卷係咪?咁都唔掂真係激死幕後

上到名就直接出國
輸得遠咪等場泥

唔好睇少廢老，賭得仲大過我哋

廢老好撚有錢

好大大一定熱到仆街

跑得近馬王直接跑埋正賽再出國

應該唔會掛，D閘冇小大腸咁勁架喎

雖然剛周三因社會最新形勢及全港公共交通情況，馬會決定取消當晚於跑馬地馬場舉行的9場賽事。不過，今朝於跑馬地安排的8組谷閘，卻未有受到交通限制，依然可以如常進行。據了解今朝前往谷草試閘的馬匹，運馬車改以東區海底隧道運往跑馬地馬場，出發時間與平時差不多，亦能順利抵達跑馬地。

另外，今朝出席跑馬地試閘的騎練眾多，姚本輝、韋達、賀賢、葉楚航、呂健威甚至一向較少去谷閘的大摩亦有到場，而「辣」係馬主吳創木、「明月」系馬主程凱信等亦有露面。騎師方面，莫雷拉、潘頓、田泰安等亦積極為馬匹試閘，沈拿更帶同老婆仔女一齊到場。

廢老啲飛 小大腸都1.5

蘇兆輝隻隻有飛

埋門冇最後試跑
有其他馬可以諗下

去年此時，由蔡約翰訓練的「旺蝦王」在二級賽馬會短途錦標 (1200米) 中擊敗強敵「紅衣醒神」及「爭分奪秒」摘桂，因而一躍成為當時香港馬壇最受注目的短途新星。

然而，「旺蝦王」翌仗以二點一倍大熱門身分出爭一級賽浪琴表香港短途錦標 (1200米) 時卻無功而回，其後於2019年2月更遇到健康上的挫折，令牠一直休賽至今。

練馬師蔡約翰說：「由於曾接受腹絞痛手術的關係，『旺蝦王』須休賽一段較長日子，但牠未有向我展示出與以往有任何不同，牠看來與之前一樣，行為舉止與其對上一次出賽時無異。」

點睇嘉應精彩

利敬國說：「今季至今一切順利，但如沒有馬主及練馬師的支持，根本難以有此成績。在香港，對任何一位騎師來說，只要有足夠的支持，便可望能取得佳績。」

「但當然，最終仍要視乎胯下坐騎的實力，如果你不乏優質坐騎，便可望平步青雲。」他續說。

騎師飄忽

今季兩場都有支持 想再買

方嘉柏說：「我們會讓『跳出香港』留後競跑，再視乎步速隨機應變。今場有兩匹快馬會爭相領放，而我廄兩駒則會待末段以勁勢衝刺。」

「我們會將『川河尊駒』置於領放馬稍後位置，伺機而動。我相信牠有力跑入三甲。」

冷先好諗 太熱咪制

好靚

多謝支持

中神通現真身未呀
今鋪想try try

諗住好大大孭飛就賭木火同明，而家木火同明大熱，咁賭番好大大

婆娘呢啲賠率去唔去都成問題

聽日678場d馬勁到

仲有心機翻工?

貓巴回來了 有無一棍馬

講真 跑星期三跑日馬更加跑唔到啦

遨遊戰士冇乜早飛

就星期日(11月17日)在沙田馬場舉行的日馬賽事，香港賽馬會提醒馬迷，屆時沙田馬場附近的公共交通服務預計甚為有限，而來往沙田馬場的主要道路可能仍受到限制。往來沙田馬場的行程可能會嚴重受阻。我們建議馬迷在決定是否前往沙田馬場前，密切留意最新交通消息。不便之處，敬請見諒。

賽馬日的最新運作安排如下︰

– 港鐵東鐵綫馬場站將會關閉

– 來往沙田馬場的公共巴士服務將會暫停，除非吐露港高速公路明日維持通車

– 彭福公園停車場將會關閉

– 接載馬迷由科學園 / 大學站 / 九龍塘前往沙田馬場的接駁巴士服務將會暫停

– 跑馬地馬場將如常開放供馬迷進行雙邊投注

– 所有證章辦事處明天將會關閉。賽馬日入場證章僅可於今日(星期六)在跑馬地香港賽馬會總部及以下4間指定場外投注處領取：尖沙咀寶勒巷、觀塘廣場、荃灣青山公路及元朗合益路

冇鐵冇巴士同閉門冇乜分別

廢老搭巴士

火炭行過去lo

大口嗰啲啦
牛角仔 天生一對 天池怪俠

另外加隻閃耀榮光同中神通

中神通b1

買得大個d都揸車去架啦

高伯新個隻都可以諗

其實多數都係啦下化,馬場站貴咁多

不了 1300幾磅ocean park
賭就真係賭嘉應 依系馬初出好多都得

每次行動有目標。星期日就係令到中小學停課同埋沙田馬場冇得跑馬

今鋪啱曬數
大董馬 大賽日
千一磅馬熱夠身 笠眼罩 排埋靚檔配返牙拉

係怕千四太短

閉門都照跑啦聽日算數啦

短就真係短
笠過眼罩 搏佢再集中啲專心啲 早少少撻著

每次開花行動有目標。星期日就係令到中小學繼續停課同埋沙田馬場冇得跑馬

「星期日18區開花行動」「超級大春袋」博彩稅

何良係唯一一個練馬師未贏過田草

淨係搵人守住火炭入馬場條天橋已經夠做

「星期日18區開花行動」「超級大春袋」博彩稅

help push

最多咪冇人係馬場 馬會點會同你cancel

願榮光歸香港

好波

老解都出埋

早著先機

馬房就搞撚...搞得好好

帝豪福星1.7

乜陳蛇聽日得三隻馬騎

跳出香港有無機

屌你老母臭閪

夠膽就走去佔領大農場,垃圾波睇黎托杉

美麗傳承 1.2

1.7果隻憑咩

不敗皇者帝豪福星

得三隻可以飛

蔡堆短途馬 搵幾隻轉戰海外仲好啦

迷陳黨末日

改投牙堯黨

好大大
初出真係值得咁熱咩

明明晏晝仲有6倍

仲以為忠心勇士會大熱
但係話帝豪憑咩就

其實個場短途 真係好睇唔好賭
似足上次 常感恩 遨遊 忠心 1000 個場咁
帝豪福星要尊重既 始終未輸過
忠心真係怕 第一次咁既步速適唔適應到 又田雞9檔
反而冷門係咪巴基.... 上次131 今次123 計磅 賺到嘔 係睇心情 但有分頭搏 單W馬
旺蝦王 愛馬翩翩 想敲下 冷Q腳
有理共想級數有別 3344?
爭分奪秒好似好頹咁

點解馬克要比返on9田雞
還我巴度

下半場全部潘狗紅格

諗唔到佢個騎王點輸

點解爭分奪秒好頹？

So Sir

我諗最有機會係旺蝦王

前半場攞黎幫馬王試地 飛得

我最摸唔透常感恩 最易篤爆單T三重彩就係呢啲馬

澳洲第一拉馬高手布文一隻有飛既馬都冇

呢隻冇得輸

灣左了

訓晒成份糧落時時精綵
生性啦我頓

今日啲隔日飛好怪 遨遊戰士都15倍

只少3 win先叫合格

點解帝豪福星1.9咁熱
咁多前輩起度

2020都嚟緊 仲巴基之星

長期昆$馬

1.4
有咩過癮

對住呢批對手10幾倍好正常

牛角仔+日日精彩玩晒

可惜薛恩同布文只有短途錦標係同場 如果多幾場同場就好 起碼可以睇少兩隻

咁撚廢隻馬 吹大左啦 轉灣賽比日日精彩炒20個馬位左右

聽日肥鬼去馬

常感恩 忠心勇士兩隻屌打邀遊戰士幾個馬位 聽日跑緊第8場 條垃圾戰士跑第9場

巴基之星一俾人騎落去就會自己縮

場短途g2亂到仆街 隻隻都有機會贏

木火同明咁熱

忠心勇士配田雞 即時無意欲買

冇計架喎 鬼佬得佢113 又唔放心俾華人

有無騎師高過175

寧願買特醒

跑極都係得個近字

我 業餘

翩翩成日畀佢當副車 但隻馬好忠心 年年都係用國際賽熱身 贏之後d短途系列賽

跑唔返啦 上次牙潘入整路 禁住 以為翻生 一騎即散

曹君如都可以轉行做

phone in 聽日雄心威龍上身

田雞隻忠心勇士會幾多疊轉灣

郭能

美麗傳承騎落去係冇架！

常感恩抵玩過佢啦

個鞍上人

肥鬼碟海膽炒飯好似好撚正

食飽晒唔去馬了

我愛狗帝豪福星點輸

烽煙四喜 唔該你騎佢兩步啦

想try try非凡才子多啲

貓巴同路
非凡才子腳法其實幾靚

特醒受唔受得到外疊輝啲鞭

一鋪打殘佢

幾時變左你愛狗

隻馬仲要好忠心 好幾次望空曬咁跑都唔散
今次布文搵到遮擋 搏佢位置都好
同埋佢要入國際賽 呢場一定要砌

一鋪了

牙旺都唔跑 帝豪咪臨時愛狗

容癌難得出到隻好馬

真係
佢呢啲馬唔係都玩野嘛 佢老母

呢隻其實好勁 但容唔識練

老實講 上次馬王點輸大家有眼見
只要轉彎前唔比佢走甩 拍實同佢鬥爆末段就有機會
所以呢場得七隻馬 非凡才子衝程咁長應該FIT曬呢個跑法
WIN得

真 睇下佢點樣搞平湖之星真係眼冤

聽日烽煙拖非凡 cash

隻馬後上勁
潘上次跟太前

烽就算9數啦

愛駒 由佢4班追到上黎 唔寄望佢拎頭3架啦 但寄望輸唔遠

爭分奪秒點解咁冷

傷完
阿蔡四隻都唔使睇啦

希望你聽日好好努力

我想出去跑，會比心機

隻馬跟咩位唔算太大問題 唔望空得就真
不過我覺得佢最好跑法可能係咬住中間位或後上

去杜拜跑😎

邊個騎師老婆最淫

馬王最勁嗰段應該係轉灣甩開你 直路同你做同速時間 上一次走唔甩真係死曬火
非凡才子聽日咬住後面最好

腳有無旺蝦王？想知依場你點睇
跳出香港贏唔贏到時時

有咩

皇天啦
皇天老婆好撚正

短途 情義結係帝豪架啦 好唔客觀 之後就有理共想
跳出2000贏到時時 2400贏唔到

不過容就 我

想睇下蝦王跑唔跑得返

馬王跑咁密係咩部署

5隻先岩

有d馬唔跑唔得

有理共想 覺得佢最佳跑法係留後追
近呢2次1200 刻意跟前
反而無左種追勁
快活谷既s型跑法
沙田一衝攻破蝦王

忠心勇士 怕個人姐

田雞老婆咁高 佢典同佢老婆做愛

每季都真係輸唔少比佢

田雞騎得好 正賽就係你贏啦

可能隻馬抖完暑太fresh
上一次都好少少 我堯一望空撻得著嗰兩三步幾撚勁
不過可能級數真係未到一級賽馬
我諗佢拍住旺仔望空曬一齊衝 都衝唔贏旺仔

今年狀態無嚟得咁早,上年10月中之後已經無拍跳

一定比潘啦 如果跑得好
田雞唔識教馬 死騎

未到佢

呢樣都夠死

其實九檔仲好 隻馬要啲時間翻步 然後慢慢壓埋去

應該目標擺係 下年杜拜

冇計 用個垃圾

不過講跑法 帝豪點都好過忠心勇士
質素可能差唔多 我覺得帝豪有一級賽命多過忠心

聽日睇中堆馬大多都唔係好多馬迷講既熱門明星馬

又老一歲 咁樣跑即係叫其他馬證明自己

帝豪福星對呢班對手熱到兩倍驗腦
常感恩唔係13檔都有機會 呢個檔好難跑
忠心勇士田雞會點跑？

忠心勇士都係輕磅放搏走甩隻爭分奪秒架啦

唯一頂到忠心勇士前速既應該係得旺蝦王，但忠心勇士夠大隻壓埋嚟都應該得

短途外檔好撚難跑，縮後/三疊除非好撚勁先夠贏

pin pin 3疊返黎咪後上照贏

田雞騎大摩馬又好少玩野既 係驚佢真廢

聽日大賽得時時買得過 其他欣賞算

埼豐贏極都咁冷

搏下布文

留意下落草地跳咩時間

依家隻馬落腳明顯慢左，冇左上季嗰d嘭嘭聲幾步過哂，睇勢應該搏埋今年加埋遠征，下年馬又再老d，仲要大摩都退休，更加冇誘因留力

有理都係分級賽料
未到大毒財level

純粹mark錯咗,兩段時間調轉咗

潘狗正賽想騎忠心勇士要造119喎
會唔會造到冇力騎架

咁我就不得而知
只係馬會成日錯
我check埋蘋果都係mark呢個時間

佢地啲source都係from晨操服務社

造到119仲要超兩磅 不如搵旗袍具腸跑

至少直至上年唔係
apple自己搵人mark嘅
今年有隻馬 (唔記得邊隻) 馬會mark跳少咗課
apple mark齊嘅

上年姐係上季*

頭場三生好運殺晒

騎師拉馬狗

你燈

勁撚到

Dllm

淨係香港？
史卓豐分分鐘米八

史卓豐米8
咁佢條女咪。。。

問：騎師最緊要生得矮？
答：不一定。騎師需要的是輕磅，而非單單身形矮細，如果有良好平衡力，即使身型較高大亦可，例如史卓豐和巫斯義的身高都達到1.7米。

矮

米七，好耐之前睇報紙見到，因為何澤堯我都以為過米七，原來166，好深刻
岳本賢就係米八啦，所以要收山

佢過重

細囝造磅都唔易

神蘇？

做練馬師幾好啊 仲快過老豆贏墨爾本盃

仲記得條仆街搞輸我隻無憂境界

好型

172

拉165咁嘅高度應該唔止差5cm

最型馬主城城

咁先有得洗面奶

細仔已經開始跟老豆學點樣練馬
歐洲啲消息話細仔啲體重有啲飄忽 話佢可能會唔做騎師

武豐細佬都係因太高（178cm）所以已經轉練馬師

我覺得牙頓老婆仲正過史卓豐老婆

有名比你叫
淫kit

頓老婆淫d
皇天老婆就清秀

白荷跑埋有馬退役

短途小巨人殺哂

原班人馬琴日加多課

方晙暉大字標題：發財寶艮志騰雲美麗甜心

點解咁鐘意賭連勝馬

寶尾

好大大變大熱

咁都係賭番木火同明

今日啲馬好睇唔好賭 希望忍到手

預測條撚屌場場追寶尾 真係cls...

好大大會唔會俾潘拉馬

男人個份自信

第一場點買？

跳出香港 VS 時時精綵
RISE HIGH 加油

大家都跳出香港呢
呢度留地不留人

木火會唔會太熱唔食

第一場無人買我？

而家有賠率，
似乎臨場多馬會落飛

好掛住華蛇d分析

上場贏完個d馬佢9成都貼

賽日重點：最合拍

特醒又出黎呃錢

潘頓贏到第9場啦

頭場要牙國了

而家好大大d飛就正常番，尋日成5-6倍冇飛冇到

方蛇？

有冇人搏嘉應精彩

大熱倒灶

試試佢

點解唔放陳蛇上去 等我可以直接飛

拉唔到啦呢隻 揹佢番黎

呢場係牙國

潘sure win

係度笑泰安
過多5年個馬場俾佢制霸

掛鼓

牙國精彩

點贏日日精彩

收到你

肥鬼？

友瑩囍贏到上group

場場贏你少少 升班好難買落手

如真如假

我會買，好野嚟呢隻

老友威威

有無巴打睇緊J2？聽唔聽到好大聲呼吸聲？好擾人

左邊高大威猛 右邊好大大

高大威猛

三生好運都買 等驗腦

拖囉 個檔驚西

如真如假個閘好撚靚

好大大好生

好大大做膽搏唔搏得過？

特醒啦

頭場要咩

屌奶星全世界搶14檔點賭

佢試閘縮後

個檔好惡跑

潘

有冇冷T腳

炮仗梁

今日大賽日 潘又上電

田雞

三生好運

單T 3>6-10-13-14
14WIN

唯有跟

冷腳喜多樂

上吧

鑲藍旗

潘頓咪撚入嚟頭3唔該

我買左win

2倍P好大大

頭場喜多樂

隻馬閃，又唔轉腳真係買唔落手 跑出都無計

如真如假次次都落飛

跟

廢老: 頂住 x號上!

潘頓

屌 三生好運靚位都食唔到潘狗

跑3，4

針

屌你死肥鬼又想偷襲

跑456

部能凶狠到

好撚塞車

好大大贏得幾危，不過直路頭挨哂身都唔識轉腳

屌你雷狗推唔起

田泰安你唔好再定d dllm

跑老友威威有冇邏輯

屌跑第四

肥鬼食屎 上場谷草出黎呃錢

肥鬼又食q

屌 單T貪心冇要潘 成千銀

田雞騎左d咩

原來牙國ON9，好地地跟前

中QQP

走光了

中三生好運

前場沙田績係好 但係已經比佢上場頓狗跑谷呃灑D錢

搞撚掂 好大大

好撚野開波簡隻老友...最尾要隻喜多樂...唉又硬4

老友威威又第2

隻馬明明有 包尾轉灣都捉到實一實

係個外檔唔敢賭 俾內檔晨早買

擺明唔去架啦 下次增程實熱

跑乜

同問

果然 一有事潘堆人就正氣

10秒後 吊你老尾

如真如假真係廢馬嚟
好彩今次冇再追

11-12-13-14

食屎狗雷神

以為殺得低佢

點解開心日子仲有飛

今日二疊三疊都唔差喎 老友威威都第2

9 13 10 14

高瞻遠矚 高瞻遠矚 高瞻遠矚

初出133好撚難跑架

Icac拉潘頓未

布文今日唔試跑道

罷買丁冠狗啲馬了

我屌咩，死肥鬼

肥鬼d部署真係屈到喊 開季兩場沙田跑得好 就轉場過冷河 今場先認真

當試千二米閘 nigga臨尾係咁意推落去即刻有反應

呢條撚屌一早blacklist左
唔大賽唔會睇

肥鬼海膽炒飯

屌唔記得 拉完人潘狗特別醒

原來4隻中晒，無買三重四重

高瞻遠矚

廢老準備大注10蚊高瞻遠矚

個身好撚臭呀仆街廢老

真係諗唔到肥鬼+潘呢場點輸

頭場包頭

可唔可以爆冷

好彩你冇買布文

陳sir 100%

琦豐掂？

原班人馬

雷頓2隻都飛唔落手

Icac拉完人 唔洗講都知買邊個

方嘉柏底出？

有拖 揸咗雷膽

西神

開心日子

收到

蔡俊佳暗示馬房底出

個個都以為肥鬼精心部署呢場去馬就..

輝哥

買陳sir洗唔洗驗腦

+1同問

泥水榮試準外疊啲草

海膽炒飯

而家唔飛得佢了 開始有手風

自然君子

吼隻爆騷

咩膽好

劍聶風陳Sir咪玩野呀

natural?

8,9,10,11,12, 單t4連環4重彩

提多次大家 一蚊不買洩恩

聶風兜野拋陳蛇落街

輕磅大number

冷門想試下隻皇龍司令，上季尾果場2000米其實都走走地光

好撚怕寶利又爆

無人講原班人馬

想買

咦J2把女人聲唔係阿cake

唔敢買

坐左幾耐

難啲

今場買咩大佬

買田雞洗唔洗驗腦

sor 八達通典用？

今次去左奶共卡嗰邊
唔知做乜春換嚟換去

常拼常勝跑沙田得唔得

想p

潘 雷
君臨大地 劍聶風
再搏冷咪搏下福善 成數極低

海膽炒飯（4）- 自然底出（7）- 高膽退臅（12）

皇龍司令

開條4-7Q俾我啦

原班人馬鄧多場先食

原來撞咗J2心水

想要陳蛇 有冇手足勸一勸我

埼峰咁冷

我受你注算

潘狗點睇？

原班人馬 超級

買陳蛇不如入錢比星火

肥鬼Q真係點都要買番注

呢隻仲爆得出真係icac

4號獨贏
因為4肥鬼

16賠 派$

自然君子qp

4-7-8

買唔到

原班人馬呃錢

田雞又比莫雷拉食左個位

陳蛇 冇撚跑過

食屎啦昆士蘭打比

陳sir真係唔撚識架wo

買咗原班人馬驗腦區

陳蛇成條直路冇撚跑過

19蚊

自然君子又第四

原班人馬真係廢馬黎

繼軍人歡之後另一昆錢馬

中撚左伏
一步都冇

郭能搞搞震

唉屌飛左頓要左泥水 唔係收哂

驗腦

我的國

常拼常勝

陳蛇真係唔識騎馬
-10都可以減咁耐

俾我的國夾死

買左皇龍師令有無得退

牙拉牙拉

田泰安今日無影

屌咩陳蛇唔燒奇風係咩玩法

有史以黎最廢十磅仔唔係講笑

-100磅都死

場場大熱贏點賭

跪咩

晉神

正氣日

其實都岩 唔頂佢都得 明知佢會斷 就一早抽定二疊啦 仲跟馬尾食屎咩

跑

肥鬼去左第一場好難唔拖埋架窩

陳sir原來係弱智

12 8 3 7

原班人馬等佢99倍先追啦

跑第二

馬場都唔算少人
啲廢老為左入去真係唔會理你有冇車

跑2000都唔得 拎去做狗餅啦

霍利時又指定第五

拉完人又開場場大熱甘能老土 我屌

等五班，冷門先去

田雞讓個位俾佢大佬讓到自己要勒避

留意返icac 拉完人之後 多數全熱門跑出

發財寶又會唔會跟屎忽跟到冇位上

潘狗100%騎王

就係以為佢第2場撚賭仔好日都唔買泥水 見佢呢排有返手風

屌你老母陳蛇

睇陳蛇直路啲發揮血都嘔幾桶

真

13生日賀壽馬

g2兩場都24分

肥: 原班人馬 唔去

常拼常勝 愛驅

下場有錢分

好記得炒飯一夜後 潘狗正氣到呢

根本隻馬要推前 佢咁樣俾崎豐帶就死得啦

應該要頂住先得，步速咁慢，隻馬又係果D one pace馬，又有10磅浩，仲學人鬥爆

屌icac真係搞事

YouTube 有冇直播？

點解仲有人買陳sir

1w1p 潘狗

金秋2。0

呢場就要買陳SIR

想收錢

下個賽日又拉返馬

呢場爆冷了

郭能真係仆街黎

艮志騰雲一慢閘就玩完

即管睇下陳蛇呢場點跑 大熱夠唔夠膽跟屎啦忽走死位

可以食老麥加大了

我了

派我

印水紙

金秋贏過三班 跑過國際賽

呢隻狗餅馬點比

我願閃耀榮光歸香港

佢跑過澳洲g1

田雞呢場再冇p 全日又可以賭少7隻

呢場陳蛇贏唔到啦掛

同樂日黃金出頭機會
潘著哂火+做齊野黎

真跑得 你唔跑得

贏緊

智愛個騎g係咪飛得？

走二疊生位 直路封埋陳蛇位

常拼常勝大幅增程都有點賭

高瞻遠矚十八萬澳紙
好似回左本

直接快過陳蛇，陳蛇捉係Box死位，捉到過終點

咁有信心

隻馬1650谷草都短 增程點都拖

我同你坐穩都贏

屌 你岩岩都無騎過隻馬

同樂日 雞扒妹有得拉頭馬未

包尾三重彩: 真跑得 盛勢 龍鳳情祥

真？同路

同路

Jump

智愛

南澳打吡都跑唔掂
五班馬

田x利？

同樂日

4 6 12 14

包尾三重彩: 旺旺龍 晉神 印水紙

史卓瘋你都要？

蘇兆輝瞓撚醒未

你唔買咪得問我做咩

願榮光歸香港啦，閃耀榮光

今場反陳嘅等收皮啦

此季沒有出賽紀錄

屌你老母

Gun

美麗甜心

單T
美麗甜心拖艮志騰雲-以戰養戰-發財寶-閃耀榮光

潘狗咪撚又入嚟篤爆我

陳sir重注。。。

好想飛陳蛇

一生一世

美麗甜心啦，蘇兆輝要響頭炮

3場都同路仙巴
頭兩場跑頭

等我果場先醒

驚你咪買埋頓

18台啲聽眾

試吓佢

陳嘉熙+韋達

到你個場佢都未瞓醒你仲驚啦

再試多次美麗甜心

佢入嚟唔好分

13 14

貝力斯都買

同蘋果tip 同路左1314

陳蛇勁到

跑咩

69蚊英之星

6.9屌你老母

陳蛇嗰種廢真係嘆為觀止

睇陳蛇騎馬好有喜感

陳蛇真係廢到震

蘇兆輝

梁家俊入唔到彎咪撚阻住人啦屌你老母牙

睇撚見梁家俊就燥依家
屌佢老婆都唔知做乜撚係到

潘你個仆街仔

陳嘉熙真係幾廢

跑咩師兄

陳蛇同蘇兆輝想點

屌 單T跑124名 屌

賭閪咩

痴撚線，馬真係水

屌你老母蘇兆輝轉彎都唔撚識 攞出去啦屌你老母

笑撚死
輸錢都抵

14 12 8 6

屌 4 6 14

神蘇做咩事

唔係陳蛄
隻12邊可能輸

發財寶 咁樣爆上黎追番條Q

殺我潘狗

派未

說個笑話 陳蛇

哇我屌你老母?英之星出閘11倍 跑完著格得6倍?我屌你老母??

直路搵好耐位

頭5場試地，第6場正式黎料

睇怕要停賽
直路咁樣撞出去

今日一蚊不買田雞 蘇狗 洩恩

點睇陳嘉熙 熙熙

柒俊撞鳩我隻 榮光

蘇兆輝又塞足一條直路

賢仔又要重call

因為牠先有29蚊
第二個騎應該得18，19蚊

高明駿將一個閘都有

傻西陳嘉西

蘇兆輝我屌你老母

Icac

騎師王

第4 屌你

回到有1.4p 爽

Call錯咩馬

屌條傻閪俊成場唔知跑乜
廢過陳蛇

你係咪戇鳩 咁撚樣騎馬？？

高明勇將

陳蛇嗰種廢應該點形容

屌鳩柒俊全程轉灣都係咁撞入去

田泰安你又做乜撚野呀今日全日無影
放假放到個腦跌撚埋？

全程call『高明勇駿』

13少爆血管了

雖然一早blacklist左陳蛇
但睇親佢d發揮都好撚嬲

冇位

出閘唔夠快
轉彎死守欄
直路咪塞囉

發財寶馬王黎

10.5定999蚊都冇用
都唔會贏

下場田泰安大熱，屌你老母

可唔可以唔可以侮辱我陳
世界第一廢

呢場去馬

智愛搶放都有問題啦屌

睇少隻

估星之力 得唔得先?

真係英之星試閘無假

梁家俊停賽未？

精靈勇駿 新強勇駿

話左佢廢 劍聶風表演完呢隻又塞左200

我的禮物嗰件衫嗰隻乜鬼呀

發財贏硬既馬都輸

上場發財寶個時間仲快過同日4季旺

點解10磅仔可以成撚日搶唔到頭
之前黃俊東東都唔係咁

其實陳蛇係拉馬定係點
扮到好廢 實際拉馬撚鳩賭仔
咁先最高境界

呢個佢預多馬燒 但又唔知自己廢 攞位慢

真係廢

潘狗死全家

中神通笠個眼罩大變身？

發財寶一定守呢個位最好啦 搶閪呀 咁多快馬鬥燒？ 弱智 今場佢算係咁 塞到咁都仲有

田雞呢場閃耀榮光真係on9

冇左讓十磅應該可以退役

殺佢老母咩 邊個要邊個唔要分清楚先

陳蛇世界第一騎師，唔識貨先反

跑得接近 下次變大熱 贏

垃圾永遠都係垃圾

以戰養戰下場食得

以事論事啦 呢場佢發揮無問題 上場都唔話搶放啦

好既騎師未出彎已經要準備搬出黎而唔係入正直路先慢慢搵

一出閘比兩步 唔知係咪上咗口
之後轉灣都係咁想走出去
咁多馬放 洗咩搶

好心思

18馬膽 夏蕙姨

佢諗住前面啲馬會自動讓開比條路佢沖
再加埋陳蛇自己嘅騎功 輕鬆贏啦

博下大熱先

又失控啦

加一 但一路屌一路要

直路騎騎吓布文拉住

吓，轉彎搵位67咁喎

袋鼠首席拉馬師

旺旺龍追咁撚多

美麗傳承（已彎）

我覺得全程騎錯
直路好似俾馬撞

袋鼠村要識拉馬先係真高手

今日後上好 當熱身

爆騷=4班佳運來

龍鳳情祥 沙田變身
加多隻陽光大地

過關肥鬼2關+英g 星
咁又cashed

有沒穩p推介

4444444

田泰安 0分

活力飛彈當聰明導彈買

其實希威森又做唔到113 有咩作用

戰士 p

歡樂小子

R4 3-1-7-9

好想要活力飛彈

黎水？

原班人馬又燈死左

環翠戰士拖中神通 陽光大地 冇錢分 爆騷

一蚊不買薜恩

爆騷 今日外疊都算ok

4 7 10要邊隻好

根本吹大 係班傻仔先走去買 咩倉啊

10

p都無

中神通今場食得

肥鬼有？

信你 原本想要巴度

中神通

肥鬼都唔係呢隻去

神龍狗

係覺得隻馬得就唔使4班先加程, 睇埋今場5班見啦

有心無力 係得班迷肥先幫佢打哂飛機 好撚樣衰

4 7冇懸念

盛勢！

個個都雷神

係有心就唔係擺火車啦

有幾on9先會迷肥

唉

爆騷

垃圾蘇

屌你盛勢跟前 幾驚佢真係頂到

田雞去死

潘頓去馬

巴西蘇食左屎

田雞又冇分
忠心勇士點

屌你兩隻冷腳中晒又俾潘狗搞

田泰安 專登輸

中神通又死

隻10死咗去邊

薛恩又落重飛冇p

薛恩輸左幾多落飛黨錢

田雞我就快比你嚇死 買你四連環膽 屌你老味

4.4倍place

準備著草

中

潘狗睇黎尾5場殺哂 今日個態場場去馬

仲以為肥鬼有

跑咩?

潘正氣到癲！

賭馬難撚到。。。

屌 本身想買35714 skip左隻7就中

估唔到巴度大外檔搶得咁快 相反poli

[達龍駒佳騰駒]十一月十七日沙田十場賽日討論區II

田雞 今日可以去收皮了
見佢名真係要 skip

用呢個

買3 9 。。。。。jump

潘狗仆街死啦